黃碧雲 我而家屌你老母

公民黨都出到聲 唔派人選九西
而家擺明係時候要你班老野退落黎

係咪要有人整合你過去任期嘅「政績」你先肯收皮？

係咪要有人幫你高溫消毒你先肯退選？

係咪要出動神獸 你先肯唔好死攬住個議席？

香港人要嘅係變革
唔係要你地班老而不

我想借此提醒所有泛民

11月區選 曾經有一句咁嘅野

只要泛民唔合作 下個會踢走嘅係你地

好自為之

ps再一次證明初選有幾重要

有痴線佬整合

黃碧雲你個廢人好心咪再阻住晒啦屌你老母

唔知點解投錯都講得出

1舊雲真正出嚟7，唔該各C兄推爆呢張帖

計埋對家都係佢全埸最廢，佢唔收工一定一票唔比民主黨

黃碧雲係就係泛民，
但睇佢投票記錄，係唔係非建制就唔敢講

收皮喇

幾時都話 本土先係出路
泛民不嬲都賣開港

去咗佢facebook屌鳩佢叫佢退選,就算夠厚面皮繼續參選我都唔撚會投畀你

咪到時初選唔好投佢
佢贏左黨內選舉 你憑咩要佢自己退

食屎啦 乜都冇出過嚟 仲霸住個位

永遠唔會忘記當初醫委會講海外醫生
黃碧雲有份提出‘免試執業’

而家就係要用群眾壓力迫D老屎忽就範

講資深？桐叔好過你多多聲啦